全民用政府一萬換美金話比美國聽我地決心

去邊度換先?

去銀行換, 會唔抵
去找換店換, 又唔知有冇遇到假鈔同被人跟蹤埋伏

買美股啦

你都幾撚多藉口

點買法?

買股票個步驟係點我都唔太識

請Google

咁作為窮鬼, 就係冇咁多錢可以蝕得起
做錯一步都可能冇埋身家

美元定期得0.25厘

去找換店，一萬蚊鬼跟蹤你

銀行換冇成本，已最低價